J洛因傷無緣鬥聖徒

愛華頓領隊安察洛堤透露，占士洛迪古斯上仗對利物浦受傷而回，將與施密斯高文一同對戰修咸頓的聯賽中缺陣。

安察洛堤（Carlo Ancelotti）談及占士洛迪古斯（James Rodriguez）的最新情況時說：「很不幸，占士在那場比賽（對利物浦）受傷而回，他在比賽初段被雲迪克一記攔截所傷，我認為他將不會在修咸頓的比賽中上陣。」 除了J洛外，安察洛堤表示有傷在身的施密斯高文亦會避戰，儘管傷勢並不嚴重，但估計仍需缺陣兩到3周。此外阿倫亦可於下周日候命落場。

愛華頓上場主場賽和利物浦2:2，比賽中拖肥門將佐頓碧福特禁區內鏟傷雲迪克，球證視若無睹，賽後引起極大迴響，肥安亦特意為碧福特解畫：「對於雲迪克的受傷，己隊感到非常抱歉，隊內所有人皆希望他早日康復。我們知道他的受傷，是來自碧福特一次出迎時發生碰撞所致，但事實上英超比賽節奏那麼快，來遲一點的攔截是時有發生的，同時間碧福特的目的是希望取得控球，非有意弄傷雲迪克。」

無james輸硬喇

他在比賽初段被雲迪克一記攔截所傷

仲有高文，1場傷左2個人

咁vvd傷出都算係打和
super !

很不幸，占士在那場比賽（對利物浦）受傷而回，他在比賽初段被雲迪克一記攔截所傷

雲迪克斷.... 呀...

收咧就要空難死啦
想知傷幾場可以點死

唔洗諗，踢鳩利記球員就要全隊連領隊都要空難死

[愛狗76全隊空難死] 愛華頓 對 利物浦 10

咩事

Vvd只係踢左幾分鐘，就已經踢傷james
如果踢足全場，可能全隊人連領隊都無得避